道指已經企穩24800

老美牛3 今晚開市上返25000